麻煩各大政黨團體聽日唔好籌錢

六四已經籌完咁多， 有啲政黨差唔多籌到50萬。 唔該唔好出嚟嗌入錢。

喺遊行隊伍聽到有條阿叔不停嗌「入錢」， 我只想講一句

搵食行開啦屌你老母

政黨要幫手做野
捐錢有乜問題
你唔捐咪避開囉